新聞透視 - 冰島足球

冰島，一個人口不足三十四萬的北歐島國，近年在歐國盃及世界盃，都締造了歷史。2012年，冰島的世界排名曾跌至歷史新低的131位，香港亦曾至最差的第172位。六年後，冰島一度攀升至18位，最新排名32位，香港排142位。香港於2011年通過推行「鳳凰計劃」，已花費六千萬，惟成效不彰。香港足球常被詬病青黃不接，年輕球員機會不足。這次香港U15足球隊遠赴冰島取經，可以為本地足球帶來甚麼新點子、新啟示？

我開左先